## Информация для групп 1141, 1142

Здесь будет представлена вся информация по практическим заданиям.

Контакты (по всем вопросам):

* telegram: [@sergpsv](https://t.me/sergpsv)
* e-mail: `svpoluyan@gmail.com`

- - -

## Семестровые задания




## Результаты балльно-рейтинговой системы ИСАУ


## Курсовая работа



## Полезные ссылки

* c reference: [ru](https://ru.cppreference.com/w/c) [en](https://en.cppreference.com/w/c)

* cpp reference: [ru](https://ru.cppreference.com/w/cpp) [en](https://en.cppreference.com/w/cpp)

